醫管局CEO稱症狀輕微可回家隔離

全文自己入蘋果睇

支持輕症病人回家一鍋熟
支持政府繼續唔封大陸關
支持睇住醫療系統爆煲
支持政府繼續唔宣佈停工

我睇啲自撚私藍絲廢老警曱幾時先識驚

貼少少費事冇人理

武漢肺炎持續，公立醫院隔離病床供不應求。醫管局行政總裁高拔陞出席電台節目時表示，現時每日有數十宗新增確診個案，確診患者平均需住院17至20日，對隔離病房使用量造成很大壓力，冀今個星期啟用400張二線隔離病床，讓「待入院」病人盡快入院，又指若確診個案出現「幾何式」飆升，或需要改變照顧模式，包括讓康復中的病人出院在家隔離。截至上午，仍有51名確診者等候入院，其後醫管局在下午4時半記者會公佈，截至下午3時，有39人確診者等候入院。

高拔陞表示，隨3月確診個案上升，800張供成人使用的隔離病床已飽和，餘下的是兒科和深切治療部的病床。醫管局預計，今個星期會啟用400張二線隔離病床，接收病徵輕微或正在康復的患者，以騰空一線病床給發病初期、病情較嚴重的患者，包括現時39名確診仍待入院的病人。

唔係倒水係迪士尼附近起左d劏房醫院架咩
做咩而家要咁做 垃圾政府

大大增加機會係社區爆發

之前唔係官商勾結比錢支那公司 做左好多劏房醫院架咩？

姐係輕症者可以番屋企傳染屋企人？自己無事，累晒成家？

或者送去美孚隔離會好啲。

惹哂全家
佢地潛伏期出街，再惹埋比街外人

然後經U型污水管傳哂比成棟

最正常做法應該係用灣仔會展做臨時醫院
將輕症送哂入去
歐美依方面反而處理得幾好
知道醫院唔會應付到就即刻改個展覽中心做醫院

特區政府堅守一國兩制
並無借助中央政府力量興建臨時醫院
效率不及火神山一週完工屬正常現象
突顯國家工程實力已達世界級數

開始走英國路線?

急不及待想玩玩了

香港點同外國

好多人連自己間房都冇點隔

睇錯醫管局CEO症狀輕微可回家隔離
唉

支持擁抱去食魚生

回家隔離無醫生紙, 老闆話無醫生紙就當你曠工詐病, 輕則扣你人工重則炒你, 第二日即係無事lu繼續返工lu, yeah

凡事總要有first blood先會有人理
我睇下未來兩星期幾時有大公司大爆發

諗下都興奮

唔封關比外地同外人入咪奶野

唔cut曬客運都病

支持

回家傳埋俾家人，好見議。
醫療系統頂唔順，身為HA CEO唔去叫7婆封關，
叫病人番屋企，真係好有醫德

未好就返屋企，咁d 隔離營整黎做乜尻？
智障完未呀個垃撚圾政府

外國多數獨立屋/自主就話可以家居隔離姐
香港成家人塞埋一齊，兄弟姊妹一間房

岩啊
個地盤明明起好了
（識人個到做）
點解唔運作
有無記者去睇睇情況

而家D新增case絕大部份由外國回流港人帶返黎
你想點撚樣唔俾香港人返香港？

個到只係隔離營，醫護本身都唔夠所以係唔會分到人手過去

其實係香港醫護太有經驗知道係唔可行，一直都講緊要用負壓病房，一個大館等於大量細菌係空氣中，除非想學火葬山咁減少人口計劃

唔比人返就無數字

上面條友話點可能唔比人返你無客機又點返

大爆發既開始

係咪要去_ _搵人幫手?
唔見身份證要點做?

咁近摺被仔點會比

呢個方法係社區爆發開始左唔想醫療系統爆煲先會做
香港咁嘅情況係咁放啲外國同終国病源醫療遲早爆煲
等攬炒

果d係氣化爐 你估真係女醫院嚟

其實係CE唔係CEO, HA有好幾個CEO

美國最初咪咁，之後爆到

以為自已喺歐美

屌你老母，未知有無，都入住隔離營14天，知道有，就家居隔離，你個腦生係屎忽度架

香港仲嚴重啦美國話哂就算窮人都輕鬆過千呎香港撚有咁多地方，到時全部人病左做唔到野，香港咪又係變相停工

如果香港都守唔到 全世界真係要等herd immunity先可以斷尾

而家冇病床
就算英國NHS都係咁做

想香港變大陸? CEO同我落去醫院做到疫情結束先好番屋企

咁之前有人中招唔使疏散座大廈啦

咁搵唔源頭果d 係邊度黎？

永遠斷唔到 封關至少少左堆唔洗帶手帶 家居自律隔離嘅

支那人 定你想留d位 去醫支那人 香港人等死呀

中共都識起集中營喇
港共

Boris Johnson 陳雲

笑而不語

認同

重開番麥理浩 曹公潭 北潭涌得唔得

破窗效應姐
第一、二次咪緊張d，變左常態就理撚得你

學澳洲咁 禁居民離境 再禁非居民入境

完全封國

以香港資源，可以行埋呢一步，再爆先考慮輕症回家隔離

不如去佢屋企隔離啦

得800張隔離病床
醫護加油

停所有非居民入境 香港居民入境強制集中隔離

逐個確診個案 追縱源頭 病徴輕微嘅入 隔離營

唔可以送返入社區

正啦, 淘大事件好快降臨

咁駿楊邨既存在係把撚呀
確診既都放任 大撚獲過密切接觸者啦

淘大花園E座

大把野可以做 但港共唔做

原因係乜？

回家隔離咁有冇上班隔離、派對隔離、酒吧隔離、火鍋隔離

好嘢
齊齊仆乖

明回家隔離既諗法
但有冇做到野確保佢地真係隔離先

條友講野有冇用腦？

中招嗰個輕症姐，香港地居住環境咁細，佢屋企人俾佢傳到可能變重症gor wor，係咪想人冚家鏟？

直接見老細 ko佢成間公司

改裝亞博啦

中國武漢肺炎宜家有幾十種變種
你溝晒咁多人入同一個地方仲唔死

早唔返遲唔返係去到話封關爆得最勁個時先返

成個政府都離地點會知平民係點

除非起方艙，如果唔係真係冇得搞。

離地十萬丈
班撚屌整到香港啲屋咁細
又學外國家居隔離
收皮啦好冇

睇咗最新 鏗鏘集
因為800床位已經滿晒，根本接唔到新症
要接嚴重case 啲年輕無病癥嘅就放返屋企

醫療系統好快癱瘓

支持 爆到去佢屋企

唔症狀輕微咪即係帶病毒者

不如整咗臨時醫院/臨時隔離場所先？

真係Stay home

好事黎

我唔明香港咁多離島, 又喜靈洲咁, 咪起個火神山醫院出黎隔離輕微症狀既人囉

港共：搞乜鬼香港仲未大規模傳播，快d返屋企幫手散播

到時醫護自己執生啦
冇保護衣一定唔好頂硬上
我唔想醫護救人救到自己都入廠

如果香港台灣都守唔到 全世界真係要等herd immunity先可以斷尾

昂船州軍營都無用，班支那軍使打仗咩？
叫佢地回歸支那懷抱，俾番塊地香港人

4月頭湖北有高鐵直通

唔會傳染架on9

想冚港剷換血
可惜美國佬之後一定會報復
香港特殊地位一定不保
所以支那狗要攬炒

當我曠工啊？咁我返工囉

駿洋邨住未確診嗰啲，但確診咗反而可以返屋企？
雖然醫療爆煲要咁做唔意外，但明明有雖然次等但都算勉強可以應付嘅方法，點解唔用。

係初期武漢路線

佢住邊
可否送個果籃去多戲佢對香港作出供獻?

有事中招既要返屋企隔離
冇事要觀察既就入左隔離營，搞緊乜

屌 我個棟就有個

係，連田大少都支持用軍營

講到咁輕鬆不如送曬佢屋企

老老實實其實仲有佐敦解放軍醫院可以用

打稻草人

好似支那咁
一開門發現全家死曬

香港大把地方可以做集中隔離
咁多展覽中心，空地

我真係覺得班外遊撚好煩
懇請醫護優先治理原本住緊icu嘅人
尤其兒科
跟住先係d無辜受害嘅真香港人

政府應該租酒店la
大把酒店狗衝

傻啦 情況惡化之後淋病就會遣責之前罷工既醫生醫護話佢地冇克盡已職 然後要求管理階層處理

仆街 睇嚟開始爆啦

劇本到4月5號開番高鐵，屈香港傳番去支那，支那再爆發

醫療系統爆煲咪又係因為政府既不知所謂搞成
依家仲要on9 到確診(未好返晒)返屋企，未確診入營
大佬呀，香港幾多人住緊劏房或者1家5，6口迫係個幾百吋既地方呀
點撚樣學外國咁隔離呀佢老味
假設有9成人自律，個1成人行街走都害死人啦

你傳俾其他人呢⋯

隔離營劏房

正

D老細唔會比啦實

睇標題以為係 醫管局CEO 症狀輕微 可回家隔離

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

買定氧氣機擺係屋企，唔係輕症變重症就真係阿彌陀佛

係咪唔醫後生？

我問返你轉頭而家堆case啊
外國回流港人+佢地屋企人+蘭桂坊群組
封關stop到邊個啊

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

到時公屋好似淘大咁爆

港共想發大嚟爆，咁未有藉口推遲選立法會，未唔會被奪權囉

唔係689點會打開口牌

起好先改？

係屎渠氣喉